$1000左右買張display card 求幫忙

用左幾年嘅電腦最近壞display card,本身個張係GTX560

電腦配置: Intel i5 4440 3.1 ghz, 6gb ram, 無ssd, motherboard係 Asus H81M-E, 火牛550watt, budget $1,000 左右。

最主要玩csgo，食雞, 我對display card 冇乜認識，畫質無追求，最緊要順就得，唔知我嘅配置support到咩display card，最驚買番黎無幾耐又壞，求教

RX570 最平版本1,100左右 送埋2隻GAME添

去收左2手 礦卡

GTX 1050Ti/RX 560

我個火手support 到 GTX1050ti ？

火牛*

有分support唔support嫁咩
夠火就得嫁啦

好的，唔該曬巴打

另外想問下display card邊到買平

唔怕嘅話，二手1060咪仲好

我都覺

二手1060好d

其實都係想開得著部機，如果display card買太好，其他配置都好舊，跟唔上好似好曬...

二手嘅話去邊到買有保證d

香港唔似日本有大公司回收二手產品兼做保證，所以自己上網搵一啲個人賣家買就應該相對安全。
如果見到有同一個acc放好多數量兼唔同種類嘅產品，嗰啲就應該係收賣佬，可能賣啲壞嘢畀人，盡量避得就避。

好，唔該曬巴打~

如果唔係垃圾雜雞牛就一定可以

ASUS / 華碩 PH-GTX1050TI-4G PHOENIX GTX1050TI 4GB GDDR5 顯示卡 (DI-E105TP4) HK$ 1370
呢張免插6pin

Msi 有張gaming x 1050ti 都可以考慮

1050 又升番上過千，所以建議買1050ti

好，轉頭去買張先

有570唔買走去買1050ti 痴撚咗線？

呢個世界有班人淨係識買n卡

呢粒U+6GB RAM 食雞

二手1060/580
分分鐘仲有保養

呢牌我都搵緊件砌機 行行下新高登 見到有張zotac 1060 3GB 賣850 其實買唔買得過

分分鐘黃泥水卡

好多礦卡要轉手咩？

咁不了

唔洗分分鐘，一定係

樓下嗰層仲有堆rx570

礦咭你就仆街了

全新570 $1100有交易仲有game 送

平少少買礦咭

1060唔駛估啦

畀上手𨳒到鬆晒重有人要

250 我搏
750 不了

都話咗1100 有 570全新

有game 送

570>>>>>1050ti

視乎game 570 同1060 3gb 互有領先，有遊戲570仲勁過1060 6gb

早一個月前未有特價，喺newegg 買咗張570:

有咩理由貴d 買1050ti

咁應該去邊到買有game送

幫個fd 砌咗部機:

AC origins 開 mid-high

1050ti...

去3c 啦

上面高登link好似有講，無研究喇

3c 唔係執q 左咩

痴筋

三間一晚執晒？

黃金俾隕石擊中？

呀頂 sorry 記錯名

執左果間叫2c

3C1J
黃金：中央田 CentralField
黃金：正都 Capital
黃金：匯訊 Comdex
旺電：珍寶 Jumbo

原來570勁過1050

勁過1050 ti

仲係好撚多個隻

SAPPHIRE, AMD, RX 570 PULSE ITX V1, 4GB GDDR5 $1099

1100蚊真係屌得過

我買手newegg Asrock 1178仲要無game 送
好在代朋友買而己中

買張二手1060啦

有d 想試下taobao d 二手卡 。。。
唔買n 記應該安全些少
真係些少

幾百蚊玩到3個月當贏 當去左海洋公園玩一日

好多礦卡 而且一d 都唔平

有張1050ti 樓主有冇興趣
csgo好順但食雞我覺得勉強

連登公價 $100/斤

呢張好似最初賣850-999蚊， 不駛過千

1050果張

$100張可以試下 8舊幾水不了

買有保既怕咩

同埋我無賣礦卡

我用咗超貴既價錢買咗二手呢款low profile顯示卡，仲要無單…

售Gigabyte GV-N105TOC-4GL GTX 1050Ti 4GB GDDR5 Low Profile顯示卡

上列商品不是我的，

請找他聯絡吧，謝謝

電腦白痴搭單問下 用緊i5-6500 內顯 450w火牛 b150m -hdv motherboard 想問下rx570係唔係可以照放落去用 （岩岩google過 好似係得 但唔識睇驚睇錯 ）同埋洗唔洗特別插咩線 定插落去就用得

但巴打我張底板同粒u都好舊，照推得郁張卡？如果掂聽日就去買

幫你係唔係有錢收？

前版都仲諗緊買咩 display card, 依家 $1,000 左右有 RX570, 聽日即刻9衝先

礦卡姐係二手卡??

參考下

其實除非你可以好平入手1050ti

要不然相同價錢，你推唔晒都照買張比較好嘅咭架啦

張570都要俾大電架

6 pin 最低消費

正常火牛都會有

唔該你 咁我係唔係可以用呢張

幫個朋友砌完，佢快樂使用中

$1100 打full hd 的遊戲，呢張性價比太高

重貼：

岩岩睇左個mon 得dvi-i口 係唔係可以買條普通 dvi-d線 再轉插

咁大個人自己做吓研究啦

打開機箱睇吓火牛有無6 pin 條線

度吓你機箱放得入幾大張咭,再睇吓你買個張咭咩size 睇吓放唔放得入

再者我又唔知你其他硬件係乜，windows 係乜，我點答你呀？

自己做吓功課啦

巴打, Sapphire 有成4隻 Model, 買邊隻比較好?

SAPPHIRE, AMD, RX 570 NITRO+, 4GB GDDR5 $1250
SAPPHIRE, AMD, RX 570 PULSE, 4GB GDDR5 $1199
SAPPHIRE, AMD, RX 570 PULSE ITX, 4GB GDDR5 $1699
SAPPHIRE, AMD, RX 570 PULSE ITX V1, 4GB GDDR5 $1099

570好似有 DVI

但我重申，唔包生仔，請自己做功課

唔該哂

岩岩睇到 但我個mon係dvi-d線 係唔係買個adapter就照用到 google唔到 dvi-d to dvi-i線既資料 係唔係照轉照用就得

睇你budget 啦，有錢買貴d ，無錢就是撚旦最平個張啦

但1699 夠你買580，呢張唔駛諗

ITX 係細咭，可能熱d 可能無咁好performance

窮就是撚旦1099，但1199 個張似比較好，唔差50開飯咪1250個張

未用過DVI

三色線，VGA，HDMI，display port 就用過

不過，不要自作聰明，以為買一條DVI-I Dual-link就可以當作萬用DVI接頭，在顯示卡方面是沒這個問題的，它們一定是採DVI-I(dl)的母頭形式，但螢幕端就不一定了， 因為大部份的螢幕都是用DVI-D(dl)插座，多了那四根類比針腳是無法相容。雖然買螢幕時通常會附送線材，但如果有要購買額外轉接頭的話，仍然需要稍微留意。

Google! Google! Google!

加少少系列

就 $1,250 個張啦, 唔該巴打

自己記得做足功課先決定

記得咁大個人自己決定要自己負責

我純粹覺得570 抵過1050ti 先出聲

可以的話買完開吓箱做吓review

姐係話買個dvi-i to dvi-d就會照用到？ 我知dvi-i 同dvi-d唔同 但睇完都唔知係唔係轉完就可以照用

570 個dvi 點睇都係DVI D 嚟喎

Sorry 可能講得唔清楚 但我個mon係 dvi-d 係唔係買個adaptor就用得 定會有影響

Sorry Mon係 Dvi-i

Amd先多礦卡窩

有冇d 中低階99%挖唔到

1050 其實都挖唔到 好似係

巴打買左未 我想賣左張1066換2070

啱啱去咗睇，見到張卡咁撚大張嘅

即刻縮返屋企度一度個機箱，原來只可以裝到 $1,099 嘅細卡版，好彩冇買到雙風扇個隻, 如果唔係又要蝕幾舊放出去

唔度定位就去買咁勇

巴打

有時間俾d實game benchmark

巴打玩新咭玩成點？

有無疑難？

想知fake app support 唔support 570?

今日買左，無問題 但始終粒u都跟唔上，係無咁爽，心郁郁想換曬佢，但好似又太浪費

唔該曬巴打俾咁多意見~

巴打有無去填埋form拎game?

巴打係咪用 supernova 測 benchmark 最好？小弟冇玩開 hardware 乜都唔識

裝完之後特效全開玩 path of exile, wasteland 2, 正呀，之前見唔到嘅 detail 依家望到晒，瘋狂玩咗2粒鐘

係咪上網填？未得閒搞呀，裝完卡好開心咁打咗陣機，未得閒填

你玩乜game Cpu 推唔郁570？

4440升
你研究吓淘寶魔改4980hq

行果自負呀

滿意就好

二手960 $500

4460轉4980hq
明顯跳級

利申 用緊

幾錢？

難唔難裝？

有無bug?

R9270升rx560 有無明顯分別

唔洗HKD1000
易裝
冇bug

但我想問佢話去到4Ghz
但我full load都係去到3.8Ghz
我用Intel個extreme software加電(好似係)
先去到3.8-4.2Ghz, 4.3Ghz就會reboot

點解我default唔會去到4Ghz???

我點知

你肯定係升？

自己google 吓啦

中央田
張 itx RX570 $1099
自己 search

問吓咋
都唔明CPU係Intel® Core™ i7-4980HQ Processor (6M Cache, up to 4.00 GHz)

可能係單春 max boost

好多時呢d 都唔係full core speed

7700hq 夠話 up to 3.80 Ghz

咪又係得單春先上到

All cores 好似3.4咋

up to 不嬲指單春

依家1000蚊都咁playable 好幸福

性價比最高的咭，你估講笑架？

你同我果d 喺底架

你用緊最低果張

錯

係兩張

所以性價比除二都唔止

你諗下果期 1500蚊買張1050ti
都要玩all low，好撚心酸

個期我七千幾一張件1080 ti ,仲要買兩張

開AC Origins 4k Ultra 咗撚到60fps添

不過570真係異數，平鳩過1050ti 但勁過佢咁多

所以我先忍唔住出聲

之前有個手post 我叫人買570 唔好買50ti 仲俾班傻仔負評，依家貼晒數據出嚟就收晒皮

所以班礦佬輸到一頸血真係賞心樂事

幫佢接礦咭班傻仔就慘，平少少接晒d殘花敗柳暗病咭

原來係咁

我宜家長期set 4.2Ghz

570先真 睇過天梯圖560 270差唔多
但570好似升好多

好明顯570勁好多

天乜撚嘢梯圖

Youtube 560 vs 570 咪知囉

想請教下巴打點解買左rx570，裝完driver電腦會認張display做rx580 series嘅？

圖呢？

Download gpu-z 睇吓